2000-2200 舌戰NEW世代- 29/11/16 「奪命Loudzone 」

舌戰NEW世代- 29/11/16 「奪命Loudzone 」
城寨 singjai

撞立法會個次假到,

立法會無呢個義題佢地會唔知 ?

Gordon

樓主係咪klngalden